點睇史雲斯今季又升唔到班

當年喺英超好J到 不過今季應該又升唔到

當年高美斯

佢個招牌動作好正

可惜曇花一現 但係夏蘭特都視佢為其中一個偶像

買番施格臣番去

貼錢送

米祖超勁
史雲生on9 賣佢去意大利把撚

米祖 邦尼 高美斯 三鬼拍門

傷完之後完全收皮喎

有英倫沙維+恩尼斯達Joe Allen + Britton

師兄，真心識貨

利申：史雲斯讀書，想當年入場睇波Britton 係最多fans果個 一攞波個個都會嗌Leon Leon Leon Leon

仲有冼佳亞同尼敦戴亞
利申：都係swansea讀書

佢好似代表史雲斯踢過哂四級聯賽

當年Bony 都勁

之後自己on 99 去鏝

冼佳亞轉會正傻仔

dyer 名宿喇, sinclair 係上英超個一下幫到手, 但唔知點解7下7下, 個老婆好鬼正

傷到踢唔起 到後期要踢業餘 早早退役
好撚慘

無左包輸達

入波贏獌扮蜘蛛

leon britton真心好波
同norwich hoolahan一樣

可能真係廢 比人睇穿左

睇下gabbiadini岩岩黎好勁
之後

屌那聲 好多同學仔 我係韓仔果期

我係升班第二年畢業